<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</title>
    <link>https://github.com/axlgoze/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/axlgoze/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</guid>
      <description>El día de hoy os contare como me la he pasado desde que me sumergí en este viaje de aprendizaje! Todo comenzó pretty fast y supé desde el primer momento en que ví la invitación que debia entrar, creí que era un especie de señal divina ya que llevo meses tratando de pulir mis habilidades técnicas y el saber que esta versón seria de desarrollo web fue lo mejor que me paso esa semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador@ de software</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</guid>
      <description>==Hello there !!==
para mi los valores que se pueden rescatar en el mundo del desarrollo del software son:
 Respeto (por otrxs y por sus manera de resolver problemas) Solidaridad: porque todos nos hemos atorado con un BUG y siempre hay un coder en alguien rincon del mundo que nos saca del lio. Paciencia: Ser bueno en la programacion requiere tiempo, dedicacion y mucha práctica algo que no se consigue en tres días 😏 Responsabilidad: ya que cuando colaboramos con otrxs la colaboracion es importante y cumplir con tu parte crea un espacio donde todos pueden entenderse mejor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
