<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</title>
    <link>https://github.com/axlgoze/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/axlgoze/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pro Git Book</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_4/</guid>
      <description>🕹 Curso de GIT  Fundamentos de Git
  Ramificaciones en Git
  Git en el servidor
  Git en entornos distribuidos
  GitHub
  Herramientas de Git
  Personalización de Git
  Git y oitros Sistemas
  Los entresijos internos de Git
  Acerca del control de Versiones (VCS) ¿Qué es un control de versiones? Es un sistema que registra todo cambio en un archivo o conjunto de archivos a lo largo del tiempo siendo capaz de recuperarlos más adelante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unix travel</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</guid>
      <description>¿Que demonios es UNIX? Empecemos por el principio
Unix fue creado en 1960 con el proyecto MULTICS (Multiplexed Information and Computing Service) inciado por las empresas AT&amp;amp;T con GE.
En 1969 K. Thompson continua con el proyecto quien tras crear un juego llamado &amp;ldquo;Space travel&amp;rdquo; (que curioso es ver como el mundo de la programación y el espacio exterior constantemente se llaman), el juego no fue exitoso y para lograr que se ejecutara más rápido Thompson reescribio el juego en lenguaje ensamblador y ahi surgio la idea de crear un nuevo sistema operativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Js notes</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</guid>
      <description>Sentencia Return Con esta sentencia podemos devolver datos de una función, supongamos que tenemos la siguiente Función:
function calcularImc(peso,altura){ imc = peso/(altura*altura); document.write(imc); } Bueno podemos ahorrarnos ese &amp;ldquo;document.write&amp;rdquo; y RETORNAR solo el resultado de nuestra operación.
function calcularImc(peso,altura){ return (peso/(altura*altura)); } :sunrise: Arrays Los arreglos en JavaScript son un tipo de datos para almacenar secuencias de números y está escrito como una lista de valores entre corchetes, separados por comas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</guid>
      <description>El día de hoy os contare como me la he pasado desde que me sumergí en este viaje de aprendizaje! Todo comenzó pretty fast y supé desde el primer momento en que ví la invitación que debia entrar, creí que era un especie de señal divina ya que llevo meses tratando de pulir mis habilidades técnicas y el saber que esta versón seria de desarrollo web fue lo mejor que me paso esa semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador@ de software</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</guid>
      <description>==Hello there !!==
para mi los valores que se pueden rescatar en el mundo del desarrollo del software son:
 Respeto (por otrxs y por sus manera de resolver problemas) Solidaridad: porque todos nos hemos atorado con un BUG y siempre hay un coder en alguien rincon del mundo que nos saca del lio. Paciencia: Ser bueno en la programacion requiere tiempo, dedicacion y mucha práctica algo que no se consigue en tres días 😏 Responsabilidad: ya que cuando colaboramos con otrxs la colaboracion es importante y cumplir con tu parte crea un espacio donde todos pueden entenderse mejor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
