<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</title>
    <link>https://github.com/axlgoze/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Axel Reyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/axlgoze/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aprendiendo sobre la marcha</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_7/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_7/</guid>
      <description>Este post fue echo para plasmar conceptos y toda información necesaria para ir entendiendo las prácticas de la semana 4 de Microsofot Launch X BackEnd mission NODE.
NODE JS Módulo fs Este módulo te permite usar funcionalidades para acceder e interacctuar con el archivo del sistema. Permitiendo tener acceso a métodos como:
 readFile() Permite leer el contenido de un archivo Para usar una API se coloca Sync de esta manera: readFileSync()</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comandos de GNU/LINUX</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_6/</guid>
      <description>Basic linux commands nano Con este comando puedes editar un archivo ya creado en tu carpeta de trabajo.
Ademas, es posible crear archivos y abrirlos inmediatamente con este comando por ejemplo
nano nuevoArchivo.extension </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comandos GIT</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_5/</guid>
      <description>comandos básicos git init Para crear tanto el repositorio ./.git donde se guardaran los cambios históricos del proyecto Y parar crear el area de preparación (Staging area).
git add Para mover o pasar los archivos al area de preparación (Stanging area)
git commit Para mover o pasar los archivos al repositorio local (.git Directory)
git remote add origin Para crear un enlace remoto con un repositorio
git remote -v Para ver el repositorio remoto enlazado</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pro Git Book</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_4/</guid>
      <description>🕹 Curso de GIT  Fundamentos de Git
  Ramificaciones en Git
  Git en el servidor
  Git en entornos distribuidos
  GitHub
  Herramientas de Git
  Personalización de Git
  Git y oitros Sistemas
  Los entresijos internos de Git
  Acerca del control de Versiones (VCS) ¿Qué es un control de versiones? Es un sistema que registra todo cambio en un archivo o conjunto de archivos a lo largo del tiempo siendo capaz de recuperarlos más adelante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unix travel</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</guid>
      <description>¿Que demonios es UNIX? Empecemos por el principio
Unix fue creado en 1960 con el proyecto MULTICS (Multiplexed Information and Computing Service) inciado por las empresas AT&amp;amp;T con GE.
En 1969 K. Thompson continua con el proyecto quien tras crear un juego llamado &amp;ldquo;Space travel&amp;rdquo; (que curioso es ver como el mundo de la programación y el espacio exterior constantemente se llaman), el juego no fue exitoso y para lograr que se ejecutara más rápido Thompson reescribio el juego en lenguaje ensamblador y ahi surgio la idea de crear un nuevo sistema operativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Js notes</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</guid>
      <description>ELEMENTOS BÁSICOS DE JS  Bindings (let y const)  Dentro del mundo de la computadora, solo existen datos. Los datos son fundamentalmente parecidos pues se almacenan como grandes secuencias de bits.
Los bits pueden tener dos valores (cero y uno) y dentro de las computadoras los bits toman formas de cargas eléctricas altas o bajas, señales fuerters o débiles, etc. Cualquier pedazo de infromación discreta puede ser reducida a una secuencia de unos y ceros y, de esa manera ser representada en bits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</guid>
      <description>El día de hoy les contare como me la he pasado desde que me sumergí en este viaje de aprendizaje! 😎🧐🤠
Todo comenzó pretty fast y supé desde el primer momento en que ví la invitación para unirse a esta especie de bootcamp que debia entrar, creí que era una de señal divina ya que llevo meses tratando de pulir mis habilidades técnicas y el saber que esta versión seria de desarrollo web fue lo mejor que me paso esa semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador@ de software</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</guid>
      <description>==Hello there !!==
para mi los valores que se pueden rescatar en el mundo del desarrollo del software son:
 Respeto (por otrxs y por sus manera de resolver problemas) Solidaridad: porque todos nos hemos atorado con un BUG y siempre hay un coder en alguien rincon del mundo que nos saca del lio. Paciencia: Ser bueno en la programacion requiere tiempo, dedicacion y mucha práctica algo que no se consigue en tres días 😏 Responsabilidad: ya que cuando colaboramos con otrxs la colaboracion es importante y cumplir con tu parte crea un espacio donde todos pueden entenderse mejor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 😛
 Dedica tu vida a una causa más grande que tus miedos que sea mas importante que el cansancio y te traiga mas satisfaccion que el placer.
 *Soy Axel bueno en realidad tengo dos nombres el primero es Brayan pero creo que me gusta mas &amp;lsquo;AXEL&amp;rsquo; no tengo mucho que decir sobre, en especial porque mi camino por este mundo del desarrollo apenas comienza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
