<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Axel Reyes</title>
    <link>https://github.com/axlgoze/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Axel Reyes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/axlgoze/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_3/</guid>
      <description>쯈ue demonios es UNIX? Empecemos por el principio
Unix fue creado en 1960 con el proyecto MULTICS (Multiplexed Information and Computing Service) inciado por las empresas AT&amp;amp;T con GE.
En 1969 K. Thompson continua con el proyecto quien tras crear un juego llamado &amp;ldquo;Space travel&amp;rdquo; (que curioso es ver como el mundo de la programaci칩n y el espacio exterior constantemente se llaman), el juego no fue exitoso y para lograr que se ejecutara m치s r치pido Thompson reescribio el juego en lenguaje ensamblador y ahi surgio la idea de crear un nuevo sistema operativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Js notes</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_2/</guid>
      <description>Sentencia Return Con esta sentencia podemos devolver datos de una funci칩n, supongamos que tenemos la siguiente Funci칩n:
function calcularImc(peso,altura){ imc = peso/(altura*altura); document.write(imc); } Bueno podemos ahorrarnos ese &amp;ldquo;document.write&amp;rdquo; y RETORNAR solo el resultado de nuestra operaci칩n.
function calcularImc(peso,altura){ return (peso/(altura*altura)); } :sunrise: Arrays Los arreglos en JavaScript son un tipo de datos para almacenar secuencias de n칰meros y est치 escrito como una lista de valores entre corchetes, separados por comas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/post_1/</guid>
      <description>El d칤a de hoy os contare como me la he pasado desde que me sumerg칤 en este viaje de aprendizaje! Todo comenz칩 pretty fast y sup칠 desde el primer momento en que v칤 la invitaci칩n que debia entrar, cre칤 que era un especie de se침al divina ya que llevo meses tratando de pulir mis habilidades t칠cnicas y el saber que esta vers칩n seria de desarrollo web fue lo mejor que me paso esa semana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador@ de software</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/posts/intro/</guid>
      <description>==Hello there !!==
para mi los valores que se pueden rescatar en el mundo del desarrollo del software son:
 Respeto (por otrxs y por sus manera de resolver problemas) Solidaridad: porque todos nos hemos atorado con un BUG y siempre hay un coder en alguien rincon del mundo que nos saca del lio. Paciencia: Ser bueno en la programacion requiere tiempo, dedicacion y mucha pr치ctica algo que no se consigue en tres d칤as 游땚 Responsabilidad: ya que cuando colaboramos con otrxs la colaboracion es importante y cumplir con tu parte crea un espacio donde todos pueden entenderse mejor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/axlgoze/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/axlgoze/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游땥
 Dedica tu vida a una causa m치s grande que tus miedos que sea mas importante que el cansancio y te traiga mas satisfaccion que el placer.
 *Soy Axel bueno en realidad tengo dos nombres el primero es Brayan pero creo que me gusta mas &amp;lsquo;AXEL&amp;rsquo; no tengo mucho que decir sobre, en especial porque mi camino por este mundo del desarrollo apenas comienza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
